化骨龍 大家入黎講下

我就最中意化骨龍與千年蟲
睇左超過十次
最正係扮beyond彈吉他

你地又中意邊套

仆你個街，亞視黎既喂